韓國生活 (60) 다시 여기 바닷가 너와나 단둘이

精彩重溫

今次title首歌
싹쓰리- 다시 여기 바닷가

Lm

啱啱幫你開緊

From 奶奶

From 讓我決定我的快樂

抱抱

唔好咁worry

下？？？真？？？

結婚啦

係⋯⋯

支持

上個水先

你終於上水喇

好耐冇見

姐姐
Miss u ah bb

終於推到你上水

韓國po 半枱

Can’t agree more

Sent

Hi

新人？

bye

Bye

終於有首我係識 (唱曬成首)！！！！！
阿糊揀得好！！！！！
不過撈亂咗前後歌詞

做咗好耐cd-rom嘅新人(?)

friendd

小櫻狙擊手lm

🅿️

做咩宜家先lm

點啊福B

點啊香港李光洙

做咩依家先lm
原來呢個po真係咁多人追

依家先係韓國生活

又多個可以令到呢個post貼題嘅人
利申：令到個post離題嘅人

都好多人鍾意韓國
呢個po好難唔多人追
好似係唯一一個韓國po

讀大學？

可以進攻飲食台

你係Jooe!

但係之前根本就唔係韓國po
利申：近排難得令呢個po貼題嘅人

Btw未見過呢間嘢

唔想同印仔爭飯食

真係唯一一個non kpop韓國po

我po哂自己idol啲歌 得唔得

早排冇人係韓國
多謝sis

Po 冇所謂

喺上往十里

真 我成日覺得食評冇好唔好 味道嘅嘢好個人

我成日都咁做

加油 韓國生活Ig

所以我都唔會批評你嘅口味毒撚文青is good

상왕십리
好掛住個度

我又真係冇乜遇過香港人
唔知香港人住哂係邊

@單眼 1700有你最愛嘅留真Lia睇

但當係唔知有冇人識

你住邊

你咁快已經感染咗樓豬嘅錯字症

po嚟睇下

米古，我搵到方法，睇我message

新村

語學堂

VIXX點會唔識
鍾意佢啲暗黑風

邊間？

人氣中等嘅老團
依家冇星追
我都唔知嚟韓國為乜

梨大

我以前都好中意VIXX!!!
기적個期！！

我有朋友讀緊梨大

我外大喔
仲隔離緊

有冇home training YouTube可以介紹下
唔好太難

宜家隊隊都online concert

試下做tabata? 我見佢4分鐘一set容易啲做完

其實嚟嚟去去都係個幾間

佢讀本科

隔離個段期間真係悶到hihi
你地都係online

我連online concert都冇得睇
當緊兵

XHIIT

我畢咗業㗎啦

嚟韓國感受韓國生活

不過如果想追星咁又真係好悶

Oh姐姐

呢個live好撚正

神童王咁

問過學校
上星期仲offline緊
佢哋係確診數字一落返去就返學

冇記錯你哋係成個sem都online？

Mark低！！！！！

韓國食物地方我幾鍾意
唯獨係唔鍾意韓國人
星例外

你仲讀緊書

我研究下先

住得愈耐會愈唔中意韓國人
不過都有好人嘅

我係追老團
仲要就結婚

畢左業啦又話 cd-rom

我都係

唔好愛你 別收皮

呢首歌本身都好正
再加埋隻舞
型到癲

星都係包裝好嘅韓國人

係 下個sem都唔知有冇得off
好慘

신화?

首歌真係好好聽

Wave個下真係

永一

咁樣出賣我？？

你讀一年？

唔係覺得佢地壞
覺得佢地好冇禮貌

tvxq
我以前追嗰個已經結咗婚

唔係mon po追

神話
Junjin下個月結婚
本命早兩年結咗婚

你留咗喺韓國幾耐

至少佢包裝好先放出嚟
如果唔係都唔會鍾意

叫首我近排都係咁loop
好夏天嘅感覺

係咩我調轉左歌詞？？

好在我唔係團飯冇團愛
但係都覺得好少似咗啲嘢

Aloha oe都好夏天嘅感覺

米古 收嘢

好似燒嘢俾佢咁

係應該要結
都...年紀唔細

就嚟半年

完全感受唔到淨低幾個要結婚

如果我喺預期嚟韓國
應該同你差唔多時間

呢半年過成點

我係loop到聽咩歌都可以接副歌 以為自己幻聽啊
乜歌都冇聽嘅時候 都可以突然自己唱出嚟
싹쓰리團體加solo所有歌都好聽！！！！！
最新嗰集我喊撚到仆曬街

係啊～지난 여름 바닷가 後面先係 너와 나 단둘이
다시 여기 바닷가 後面係 이제는 말하고 싶어

我有啲同學都嚟唔到韓國
要係自己國家上堂

咁冇咗個意思
有冇得refund/postpone?

諗起我間U搞Virtual Exchange
俾人屌到仆街

識嘅同學都走哂
上online class又難識人
差唔多日日都係屋企

我想快啲改名啊 仲有4日先改得

其實可以
唔知點解佢地冇咁做

快啲啦

識下呢度個位絲打

Virtual exchange..... 不如算

好遠個啲人？

Shit
Yes wo 頂

真係好好聽 但我未睇晒 成日都好懶去睇

依家exchange姐係玩9自己

但睇住你咁7我又唔想改

我支持

冇腦到一個點

呢個時期啲學生真係好慘

hello

唔遠
係個簽證批唔切
本來我都差啲過唔到嚟

我屌你

加埋VR就可以置身其景

奶爸

你仲有幾耐先可以改走你個MK名

又點啊

曬到嘔

你幾時改得你個7名

糊 快啲除褲 你等到啦

依家全部都要簽好耐咁

我等到呢一日啦 比你玩左咁耐

冇得去外地食仔exchange冇意義

我可唔可以bin?

讚你呀 識感恩

你都一齊除褲

譚（下一站幸福）

食咩lunch

呢個真

要品嘗下環球美食

安已不

做聯合國外交官

一個月

又諗乜

Why not both

好耐無見啦 單眼

要食多啲

唔食唔知邊國好

你自己話等到呢一日

我地都好耐冇見你

等左就嚟一年

我個fd去美國讀書真係咩國家都食過。。。

你有我ig呀

做多左啦

都miss u
你琴日整香水？

甩p了

非洲？

係 所以差啲趕唔切
趕唔切我真係唔讀

我宜家嚟屌你ok?
羅曼美等 然後去donki食嘢

黑人佢不了

땅끄부부

正常俾人屌但應該世界各地好多地方都搞緊

真係好有米
一個sem都唔平，係佢哋自己地方報韓文班實平好多

謝飛飛

慘

唔係啊
反正佢可以退錢的話
咁可能等下一期
趕唔切都冇辦法

好痴線 櫻花太年輕了。。。想當年我啲msn hi sticker save左成200幾個

Hi17 hi34 hi66

我差啲就變千禧BB㗎

不過聽講98年出生個啲就冇玩過msn...

好懷念同朋友玩踩地雷 又可以震到佢地online
但通常我都會set 忙碌

屌。。。原來你MSN個陣已經咁仆街。。。

Msn不知幾好玩。。。
當年send offline message 收過人同我表白

我個期長期扮offline 唔想比佢見到我online

Yes 3歲定80 個時已經唔覆 message

MSN年代仲會玩過discuss論壇（唔係香討）

我玩3男2女？？
唔記得個名
個時仲有同朋友夾份一齊開 forum

Yes!! 個時仲要用 windows media player
播比人聽 我聽緊咩歌

係呀頂

咁都好彩趕得切

男定女咁重口

一定要比人睇到個歌名
我以前msn名都係用歌詞

你個個年代仲玩msn架咩？

Anyway

Icq玩過一段好段嘅時間 唔記得咗

好段⋯⋯

lm

Hello老公豬

玩呀 玩到小學我個名好多星星

hi永一
上多啲水

好短

🙄🙄🙄

我都係
仲整埋顏色!!
[c=23] [/c]

你遲啲都會搵到其他po
就會唔記得呢度

R水吹

為左你兩個第一次用emoji

其實拍呢啲唔係一定食咗藥

早晨校長！

所以真係可以做足一個鐘

辛苦你

我想睇多啲韓國嘢㗎

唔係有少少學術成份咩？

@單眼
btw首歌好難聽

唔知點解第一次聽通常冇乜feel

佢唱歌真係好好聽

행복을 빌어주는일 너무 어려워서 난 한번더 그대 곁에 가고 싶어요

韓國啲抒情歌都幾正，舊年套德魯納啲ost

Yes!!!!
好想香港啲電視台可以學佢地咁 每套劇整多啲ost

香港啲電視台

暴中意呢首

睇唔到

得viu

有好ost 會令成套劇加分

點睇gummy

폴킴首 안녕

好正呀 不過我聽佢ost以為嘅歌多啲

我最愛呢首

慢慢啦

媽媽，你得㗎！

친구라도 될걸그랬어

即係糊仔麻麻地idol

我中意以前個啲 第2代 依家聽solo歌手多啲

追唔上依家個啲

我係 infinite snsd kara tara

itzy上三首我都係咁
聽聽下就覺得ok

新人

看鐵閘～搖晃～

其實好多idol歌都係咁，甚至乎有時我係第一次唔係mv聽之後先搵返嚟聽

要洗多幾次腦先得

手字幾靚喎君子絲

而家嗰style就係咁

奶奶係咪識韓文？我已經唔記得大家咩程度

真人仲勁可愛

另外一首好中意嘅발라드!!! 想學韓文 聽多啲歌
睇多啲左邊嘅歌詞 包你學得好快

Who

同埋啲 style 太似 好掛住我隊 spica

我都幾中意佢 你都ok?

我不了
聽極都唔ok

金在奐

可能我老了 聽唔到依家啲kpop

ok呀純臉放音

我覺得啲新團好難認雖然我都係會認到

因為我兩年前先入坑，所以唔反感，但係我又唔會話唔鍾意以前啲歌

真係諗唔明點解呢隊嘢紅唔到 真撚到仆街

你明明追得咁貼 仲貼過我

我覺得近排d kpop太似
全部都係crush
都係嘭嘭嘭嘭咁

又睇唔到

你最中意邊隊其實?

我覺得以前多元化啲

你係咪想講真係勁撚到仆街
btw佢哋堅勁

你試下禁link 睇

係

以前隊隊嘅風格都幾唔同

而家？我覺得自己係路人，最多咪係Itzy，但又唔算完全會追佢哋啲live concert之類

BB班，只記得60%發音，ㅉ 之纇唔識讀。
同埋讀得好慢冇感情

今年啲演員肯上綜藝節目宣傳
結果連睇幾個綜藝都係嗰幾個演員

To be honest,人同歌都未聽過

有時係隻舞吸引到我去loop

我多數睇樣

所以싹쓰리咁勁
3個神枱級+玩復古真係屈曬機

可唔可以搵幾隊出嚟玩下純情
玩下性感
唔使成個音放都係去disco咁

歎息橋個首喎

睇呢套劇以為廢ken好廢
點知後尾發覺好多人廢過佢

16定17就解散咗
但真係好有實力 似mamamoo個種

咩節目？

當然
你聽過我都驚 佢地好耐啦 好有實力 但唔知點解紅唔起

你個時係為左工作所以學韓文？

Mamamoo 真係純睇實力/身材就ok

你仲會跳。。

係kpop入面紅同有冇實力係不成正比

朴誠雄上咗驚人的星期六同熊孩子
곽도원上我獨同熊孩子

其實呢啲好正 crossover 唔多明星
我覺得依家興玩 crossover

可以搵番以前（上晒岸）嘅組合玩 一定好正

點追

但啲人好似冇咁有特色/咁易分
以前睇一套節目就分到 宜家要睇幾次先得

冇睇

不過咁
我覺得貴精不貴多
韓國就係成日跟風玩爛晒

係。。。當年仲係賣緊可愛風 冇乜人中意佢地呢啲

好似仲早之前就散左

外協

其實我好中意食呢啲

啱 又要睇埋你係咩公司 同埋都講運氣

但係有時歌好難聽都會頂唔順

唔洗啦講緊kpop ja

高質劇嚟

岑珈其最勁

手字好靚！

我都鍾意
btw呢個節目嚟香港使唔使搵印仔CrossOver個節目名襯晒

係
呢嘢韓國真係呢。。。
你睇佢地啲鋪頭就知
一紅珍奶 成條街都賣奶茶
夾公仔 成條街都夾公仔
之後熱潮過左全部死晒
一紅麻辣燙 成條街都係

佢仲細

好鍾意華莎把聲
twit同maria兩首都好正

跳俾你睇啦。。。

佢淨係會煮氣炸嘢會唔會比人投訴

所以而家咪全部crush今次仲好似睇唔到盡頭
都crush咗好耐下

Momo

你都冇睇地產仔

16出咗首secret time就散咗

可能會帶起韓國氣炸潮流正宗氣炸師

係屎坑仔

對比起兩位新世代 我係嘅

但同你比

我係個啲犯賤嘅人
越難聽會越走去聽
然後就會上咗腦
例如RV首zimzalabim

成日睇

因為要攻歐美

個首算吧啦

冇

你未send俾我睇

地產仔冇歎息橋咁正

不過佢有時啲lunch幾正 想知佢真人係咪大肥佬

太多了

RV d 歌愈嚟愈唔想聽

唔識嘢

神奇地添一分勇氣～～～～～～～

你會嘔

我覺得幾正

淨係睇老女人算

俾咗你囉bibibi

下聽唔入耳 fans 都咁講

個feel正 但唔代表首歌好聽

Irene?

此地無銀三百兩

Yes佢都30歲

你都唔差

下？！佢30架啦？

你睇過咩

韓齡佢91年

聽正叔

超靚仔似呢隻腦魔

我

佢真係好似廿幾

驚？

屌你啦

俾垃圾公司耽誤咗

Yes
童顏

佢呢首歌真係好正

唔似咩

似Capoo但唔似呢隻

個陣佢solo咪好 唉

好正!!!!!!!!

不過呢間唔係最好食

咁以前講外賣係講果啲

係咪有人想睇下 首爾以外既旅行相 我都唔係好記得係邊了
呢度好似係보성既綠茶田（？）

我地既晚餐 食BBQ烤肉 好正食左好多 又飲酒（我飲左好少）
個晚真係好開心！！！
圖1係蕃薯

個日個間guesthouse 完全冇熱水沖涼 最後成班人要煲水沖
同埋個晚同左一個幾個朋友一齊唔瞓 4點幾去睇星星好浪漫

個間既早餐 雖然間野好舊 同冇熱水 但3位 阿豬媽真係好可愛...
不過個粥。。。都幾難食 冇人食得晒 佢地仲係咁添比我地

都拒

信你信你

BTW我唔知點解我當年影喲相咁低質。。。。
都係2017年了
大家將就下

我冇食過。。。。因為唔中意紅豆
仲有南瓜 芝麻粥。。。

太長唔quote
見到順天以為係觀塘山果個

好好味
好肚餓

你隻fox相都大相估到?

似咩

我未load到圖

呀頂 你講緊個地方名

-,-

我之前都係成日搞錯 背咗隻歌就解決咗問題了
快啲睇喇～呢3條友真係好正

追返兩個半post，啲手指真係好攰

原來想打佢。。
示意圖

整緊乜

唔係大阪燒咩

上水

LIA

佢金魚腦

各花入各眼

佢話留真唔靚

屌 我都去過 拌飯同朱古力派

我會話留真個啲style係型同埋性格應該幾好

LM

留真真係好正my wife

留真嗰啲唔係叫靚

但冇料係連登仔眼中係死罪

你唔開心我唔同你拗住

JYP ON9俾咁高音嘅part佢唱

小公主又嬲

我讓你你仲笑我
我走去做運動

不過我覺得佢D字都易記既算係

呢個真呀屌

奶奶

Who?

媽媽你再放多D時間試下

咁櫻花呢？

今日冇是靚晚，因為冇食飯意欲
搞埋手頭上d freelance睇吓食唔食個乳酪算

食少D都好

有真人教學都唔掂

第一日
（冇早餐，因為去做病毒檢測）
午：即食飯+茄汁豆
晚：生牛肉撈飯

第二日
早：粟米片+牛奶，食咗個半鐘
午：唔記得淨係記得食咗乳酪同提子做下午茶
晚：牛肉湯出前一丁+醃魷魚

第三日：
早：粟米片+牛奶
午：好似淨係食咗提子薯片同橙汁，牛奶真係好飽肚
晚：福字伊麵+黃花魚罐頭+茄汁豆，係呀係早兩日食淨嗰啲

第四日
早：無
午：煙肉漢堡包+雞翼+可樂，同埋食提子
晚：仲諗緊

呢度變左做日記

跟！

以前食粟米片同牛奶勁快落格
依家可以食完
成個下晝都唔使食飯

福字麵，識食呀飛飛！

因為我覺得日日食出前一丁會厭，於是買咗d福字麵

有聲嘅
快樂巴同君子絲啲字唔同風格但係都寫得好

好鐘意食福麵福米

my wife also

我到左啦

我聞緊底褲啦喎

唉依家成個心飛左去奶好。。。
我係咪變左第16名啦？
16號愛人

pin

奶奶係哥哥

入緊嚟入緊嚟

從前你八分 現今只有四分

要是我盲目與別人 去競爭
感情贏來其實己失真

每日要忙著與別人去競爭
不停提防年月會變心

韓國生活 (61) 내 마음은 늘 그대 거였죠 내 걱정은 늘 그대뿐이죠

乖 唔好咁

從前我滿分 但今天已扣分
避不開一直寵愛你十個女生

＊男生

屌有冇咁夾

結婚！結婚！

頭先冇追

Double...

回娘家啦我

失禮失禮⋯⋯

寫嚟睇下

1001